澳門賭場劫籌碼案 疑匪曾扮女人踩線

澳門賭場劫籌碼案
疑匪曾扮女人踩線

案中姓鄧男疑匪曾戴假髮扮女人到酒店踩線。

【本報訊】澳門路氹四季酒店賭場前日清晨發生搶劫案，損失面值310萬元的籌碼，澳門司警聯同內地公安即日於澳門以及珠海兩地拘捕四名內地男女，起回全部籌碼。司警經調查後發現，其中一名男疑匪曾經男扮女裝到酒店「踩線」。

相關新聞：gel完頭金融男遭刀手狂劈理髮店東：啲人衝入嚟 手斬到見骨

司警將涉案內地男女黑布蒙頭帶走調查。

快餐店交收贓物

被捕的四名內地男女年齡介乎20歲至40歲，其中有兩人為情侶關係，兩名男主犯分別姓鄧（37歲）及姓屈（27歲），於前日清晨5時許戴上口罩到澳門路氹四季酒店賭場犯案，在二樓的高額投注區使用胡椒噴霧射向一名保安員，於其中一張賭枱再以胡椒噴霧射向荷官，趁混亂掠走至少31個面值10萬元的籌碼以及十多個細面額籌碼，得手後分別乘坐兩部的士逃去，整個犯案過程僅大約三分鐘，事發時場內其他賭枱亦有客人，案發後涉事的高額投注區暫停運作。

警方透過「天眼」，發現案中姓鄧男疑犯曾經戴假髮男扮女裝進入酒店踩線，而兩名匪徒於澳門曾經乘坐不同交通工具繞過多條路線，並多次更換衣着企圖避開追蹤，其中一名搶匪於潛逃期間，曾經在一間快餐店與一名女子接觸，估計將贓物交予該名女子，兩人其後於早上經關閘潛逃往珠海。司警鎖定兩人身份後通知珠海公安，於當日傍晚拘捕兩名搶匪。

另外，澳門司警跟蹤監視接贓的姓相（20歲）女子，發現她曾到路氹城「打散」一個10萬元籌碼，又透過一男子將10萬元籌碼兌換現金，司警先後拘捕負責接贓姓何（40歲）男子及姓相女子，並於相女入住的路氹一間酒店房間內起出全部籌碼以及現金。司警相信，相女與主謀之一的鄧男屬情侶關係。涉案四人分別被控以搶劫、禁用武器、加重傷人及贓物轉移罪。

■記者潘婉玲

上一則
上一則
gel完頭金融男遭刀手狂劈 理髮店東：啲人衝入嚟手斬到見骨

下一則
下一則
八旬婦捱的士撞 熱心男助止血

暗戰？

gel完頭金融男遭刀手狂劈

姓屈㗎

on9
拎完仲攪咁多野
襯關口未有資料就盡快走啦
不過大陸都咁多天眼
走得到都好厲害